集中火力去金鐘先 塞地鐵定其他野遲啲再算okay?

中環出 兜去龍和道
推

過去推post

推一推
唔衝坐係度真係討論下去向都好

推